<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Securitly</string>
    <string name="morning">မင်္ဂလာနံနက်ခင်းပါ</string>
    <string name="afternoon">မင်္ဂလာနေ့လည်ခင်းပါ</string>
    <string name="evening">မင်္ဂလာညနေခင်းပါ</string>
    <string name="status">Securitly သည်-</string>
    <string name="active">အသက်ဝင်သည်။</string>
    <string name="not_active">Active မဖြစ်ပါ။</string>
    <string name="location_permission">တည်နေရာခွင့်ပြုချက်ကို ဖွင့်ထားရပါမည်။</string>
    <string name="location_must">Securitly အလုပ်လုပ်ရန်အတွက် သင်သည် တည်နေရာခွင့်ပြုချက်ကို လက်ခံရပါမည်။</string>
    <string name="message">အရေးပေါ် မက်ဆေ့ချ်-</string>
    <string name="message_placeholder">ဟိုင်း၊ ငါ Emma၊ ငါ့ဘက်ထရီ ဆုံးသွားပြီ။</string>
    <string name="change_message">Message ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="location_alert_title">Securitly သည် သင့်တည်နေရာကို အချိန်တိုင်းသိရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="location_alert_message">သင့်တည်နေရာကို ဖွင့်လိုပါသလား။\nဆက်တင်များ -> အက်ပ်များ -> Securitly -> တည်နေရာကို အမြဲတမ်း ခွင့်ပြုပါ။\n\nထို့နောက် Securitly ကိုပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="yes">ဟုတ်ကဲ့</string>
    <string name="no">မရှိ</string>
    <string name="settings">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="message_to">မက်ဆေ့ချ်ပို့ပါ-</string>
    <string name="add_contacts">အဆက်အသွယ်များထည့်ပါ။</string>
    <string name="no_contacts">သင့်အဆက်အသွယ်များကို သင်ရွေးချယ်မထားပါ။</string>
    <string name="send_location">နောက်ဆုံးတည်နေရာကို ပို့ပါ။</string>
    <string name="delivered">SMS ပေးပို့ခဲ့သည်။</string>
    <string name="not_delivered">SMS ပို့၍မရပါ။</string>
    <string name="securitly_settings">Securitly ဆက်တင်များ</string>
    <string name="ask_percentaje">ဘက်ထရီအဆင့်ရှိသည့်အခါ အရေးပေါ်သတင်းစကား ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="reset">မူရင်းဒေတာကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="warning">သတိပေးချက်</string>
    <string name="sure_delete">မူရင်းဒေတာကို ပြန်လည်သတ်မှတ်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="no_lower">အနိမ့်ဆုံးဘက်ထရီရာခိုင်နှုန်းမှာ 2% ဖြစ်သည်</string>
    <string name="no_upper">အများဆုံးဘက်ထရီရာခိုင်နှုန်းသည် 100% ဖြစ်သည်</string>
    <string name="no_valid_data">ကျေးဇူးပြုပြီး နံပါတ်တစ်ခု မိတ်ဆက်ပေးပါရစေ</string>
    <string name="about">အကြောင်း</string>
    <string name="how_to">Securitly အသုံးပြုနည်း</string>
    <string name="name">အမည်-</string>
    <string name="phone">ဖုန်းနံပါတ်:</string>
    <string name="name_hint">ဒေးဗစ် မာတီနက်ဇ်</string>
    <string name="done">ပြီးပြီ။</string>
    <string name="message_saved">မက်ဆေ့ချ်ကို မှန်ကန်စွာ သိမ်းဆည်းထားသည်။</string>
    <string name="cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="delete_contact">သင့်အဆက်အသွယ်များစာရင်းမှ ဤအဆက်အသွယ်ကို ဖျက်လိုပါသလား။</string>
    <string name="delete">အဆက်အသွယ်ကိုဖျက်ပါ။</string>
    <string name="fill_name">ကျေးဇူးပြု၍ "အမည်" အကွက်ကိုဖြည့်ပါ။</string>
    <string name="fill_phone">ကျေးဇူးပြု၍ "ဖုန်းနံပါတ်" အကွက်ဖြည့်ပါ။</string>
    <string name="instructions_1">1. Securitly သည် သင့်တည်နေရာကို အချိန်တိုင်းသိရန် လိုအပ်သည်။ ထိုသို့လုပ်ဆောင်ရန်အတွက် သင်၏စက်ပစ္စည်းဆက်တင်များ -> အက်ပ်များ -> Securitly -> ခွင့်ပြုချက်များသို့သွားကာ တည်နေရာခွင့်ပြုချက်ကို "အချိန်တိုင်းခွင့်ပြုရန်" သို့ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="instructions_2">2. Securitly ကိုပိတ်ရန်အတင်းအကျပ်မလုပ်ပါနှင့်။ မဟုတ်ပါက သင်၏ အရေးပေါ် မက်ဆေ့ဂျ်ကို သင့်အဆက်အသွယ်များထံ ပေးပို့မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="instructions_3">3. မက်ဆေ့ချ်မပို့မီ သင့်စက်ပစ္စည်းသည် ပိတ်ထားနိုင်သောကြောင့် သင်၏ အရေးပေါ်မက်ဆေ့ချ်ကို 1 သို့မဟုတ် 2% သို့ ပေးပို့မည့် ဘက်ထရီအဆင့်ကို သတ်မှတ်ရန် ကျွန်ုပ်တို့ မအကြံပြုလိုပါ။</string>
    <string name="about_us">ဤအက်ပ်ကို မက္ကဆီကိုနိုင်ငံ၊ Laguna နည်းပညာတက္ကသိုလ်မှ ကျောင်းသား ၅ ဦးမှ ဖန်တီးခဲ့ခြင်းဖြစ်သည်။ ဒီပရောဂျက်ကို လက်တွေ့အကောင်အထည်ဖေါ်ဖို့ စိတ်ကူးတစ်ခုအနေနဲ့ စတင်ခဲ့ပြီး၊ ကျွန်ုပ်တို့ရဲ့ အကြံပေး အင်ဂျင်နီယာ Gerardo နဲ့ အတူ ဖြစ်နိုင်အောင် ဖန်တီးခဲ့ပါတယ်။ ဤအက်ပလီကေးရှင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့သည် ကမ္ဘာ၏ လက်ရှိအခြေအနေနှင့် အနည်းငယ် ပံ့ပိုးကူညီရန် မျှော်လင့်ပါသည်။</string>
    <string name="location_example">ကျွန်ုပ်၏စက်ပစ္စည်း၏ နောက်ဆုံးတည်နေရာမှာ-\nလတ္တီတွဒ်-\n၄၀.၇၇၆၅၇၀\nလောင်ဂျီတွဒ်: -73.969979\nCentral Park အနောက်သမိုင်းဝင်ခရိုင်\nနယူးယောက်၊ 10024၊ EE UU</string>
    <string name="permission_neccesary">"Send SMS" ခွင့်ပြုချက်မပေးသောကြောင့် Securitly သည် အလုပ်မလုပ်ပါ။</string>
    <string name="location_permission_neccesary">"အမြဲတည်နေရာ" ခွင့်ပြုချက်မပေးထားသောကြောင့် Securitly သည် အလုပ်မလုပ်ပါ။ Securitly သည် သင့်တည်နေရာကို သိရန် လိုအပ်သောကြောင့် ၎င်းသည် သင်၏နောက်ဆုံးသိထားသောတည်နေရာကို သင်ရွေးချယ်ထားသောအဆက်အသွယ်များသို့ ပေးပို့နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="last_location">ကျွန်ုပ်၏နောက်ဆုံးတည်နေရာမှာ-</string>
    <string name="error_getting_location">ဤစက်ပစ္စည်း၏ ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာထားသည့် တည်နေရာကို ရယူရာတွင် အမှားအယွင်းရှိနေသည်။</string>
    <string name="dont_show">Securitly စတင်ချိန်တွင် "လိုအပ်သောတည်နေရာ" ပေါ်လာသည်ကို မပြပါနှင့်</string>
</resources>